{
    "Be a Part of Something Bigger": "Be a Part of Something Bigger",
    "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.": "Everything that we make is 100% open source and developed collaboratively by people from all over the world. Even if you're not a programmer, you can get involved and make a difference.",
    "Funding": "펀딩",
    "Translations": "번역",
    "Support": "지원",
    "Web": "Web",
    "Desktop": "Desktop",
    "Design": "디자인",
    "The biggest way to help out elementary is with funding. With your help, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny company. Every little bit of help is one step closer to hiring another full-time developer.": "The biggest way to help out elementary is with funding. With your help, we've been able to grow from a small group of passionate volunteers into a tiny company. Every little bit of help is one step closer to hiring another full-time developer.",
    "Bug Bounties": "Bug Bounties",
    "BountySource puts funds directly in the hands of developers by rewarding them for committing fixes or creating new features. Set a bounty on the issues that matter to you most or fund a specific app. You can also set up a recurring subscription.": "BountySource 는 버그에 대한 펀드를 받아 개발가자 그 버그를 수정하거나 원하는 기능을 추가하면 보상으로 개발자에게 펀드를 받은것을 보내줍니다. 당신에게 큰 문제가 되는 특정 앱에 대해 펀드를 bounty 에 하면 됩니다. 또한 정기 구독을 설정할 수도 있습니다.",
    "Learn More": "더 알아보기",
    "BountySource": "BountySource",
    "Bountied Bugs": "Bountied Bugs",
    "General Funding": "일반적인 투자",
    "Patreon works like an ongoing crowdfunding campaign. Choose an amount, get rewards, and help us reach our goals.": "Patreon 은 크라우드투자 운동처럼 진행됩니다. 금액을 설정하고, 대가를 받고, 저희가 목표에 도달할 수 있게 도와주세요",
    "PayPal is a quick and easy solution. Choose a one-time amount or set up a subscription.": "PayPal 은 가장 빠르고 쉬운 수단입니다. 한번 금액을 고르고 구독하면 됩니다.",
    "Patreon": "Patreon",
    "elementary OS is created and used by people from all around the World; help us make the experience even better by translating it into more languages.": "elementary OS는 전세계 사람들에 의해 만들어지고 사용됩니다. 여러 언어로 번역을 함으로써 더욱 나은 경험을 만드는데 도움을 주세요.",
    "elementary OS uses an open, collaborative translation tool on Launchpad called Rosetta.": "elementary OS 를 실행하면, Launchpad에 있는 Rosetta라는 프로그램을 사용하여 번역에 협력할 수 있습니다.",
    "Our website is also openly translated using an online platform called Transifex.": "또한 저희의 웹사이트는 Transifex 라는 온라인 플랫폼으로 공개적으로 번역되었습니다.",
    "Translate elementary OS": "엘리멘터리 OS 번역하기",
    "Translate This Website": "이 웹사이트 번역하기",
    "World map": "세계 지도",
    "Question & Answer": "Question & Answer",
    "StackExchange is a Q&A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.": "StackExchange is a Q&A website built around finding the best answers to common questions. Anyone can create an account to start asking and answering.",
    "Unanswered Questions": "Unanswered Questions",
    "New Questions": "New Questions",
    "Documentation": "Documentation",
    "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.": "elementary provides basic documentation for both users and developers. All of our documentation is written in Markdown and hosted on GitHub, so submitting a change or a new section is a piece of cake.",
    "Learning The Basics Guide": "Learning The Basics Guide",
    "Developer Docs": "Developer Docs",
    "Web Development": "웹 개발",
    "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.": "Our website is built using HTML, CSS, PHP, and JavaScript. We're always looking for people experienced in those areas who would like to contribute and make it even better.",
    "Fork Our Website on GitHub": "저희의 웹 사이트 GitHub에서 Fork하기",
    "Report a Website Issue": "Report a Website Issue",
    "Desktop Development": "데스크탑 개발",
    "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on Launchpad.net, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.": "Our desktop environment and all its apps are built using Vala, GTK+, Granite, and a number of other open libraries. We host our desktop code on Launchpad.net, a free service for open source projects. If you've never developed for elementary OS before, we recommend you check out our Getting Started guide.",
    "This burndown chart shows our progress for the <a href=\"https://bugs.launchpad.net/elementary/+milestone/loki-beta1\">Loki Beta 1 milestone</a>, which is our current development focus. Soon after that milestone is reached, public beta testing for Loki will begin and this chart will be updated to reflect the next milestone. <a href=\"https://launchpad.net/elementaryos/+series\" class=\"read-more\">Learn More</a>": "This burndown chart shows our progress for the <a href=\"https://bugs.launchpad.net/elementary/+milestone/loki-beta1\">Loki Beta 1 milestone</a>, which is our current development focus. Soon after that milestone is reached, public beta testing for Loki will begin and this chart will be updated to reflect the next milestone. <a href=\"https://launchpad.net/elementaryos/+series\" class=\"read-more\">Learn More</a>",
    "Fixed": "수정 됨",
    "In Progress": "진행 중",
    "Unfixed": "수정되지 않음",
    "Browse Our Desktop Code": "데스크탑 코드 보기",
    "Browse Our Apps' Code": "모든 앱에 사용된 코드 보기",
    "Bitesized Bugs": "Bitesized Bugs",
    "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into clear blueprints and bug reports. We break up design into two main components:": "Every project begins with an idea. Our Design Team takes these and turns them into clear blueprints and bug reports. We break up design into two main components:",
    "Visual Design": "시각적 디자인",
    "We're always open to new ideas for elementary OS's visual design. Get started by sharing mockups with": "We're always open to new ideas for elementary OS's visual design. Get started by sharing mockups with",
    "our Google+ Community": "저희의 구글+",
    "Read the Interface Guidelines": "인터페이스 가이드라인 읽기",
    "See Our Mockups": "See Our Mockups",
    "Interaction Design": "Interaction Design",
    "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features and changes to the user interface.": "We use a system on Launchpad called Blueprints to create detailed explanations of new features and changes to the user interface.",
    "Read About Our Workflow": "Workflow 읽어보기",
    "Browse Our Blueprints": "Blueprints 탐색하기",
    "Get Involved with elementary OS": "elementary OS 로 참여"
}